# Pour lancer le projet
```
./gradlew bootRun   
```

## compréension de spring boot

Spring boot facilite la création et l'utilisation d'un projet java et d'autre language avec une gestion de package avec gradle ou maven, il facilite le lancement du projet le déploiement et pas mal d'autre chose, il permet de ce concentrer sur le code métier plutot que la gestion des packages.
